大家都係公務員，點解popo 有宿舍，會所，遊樂場

點解佢地有特權？？？

軍政府

有碌炮係身，爭取既時候有說服力好多。

佢地仲可以一齊爭公屋tim
其他公務員如果買左樓就已經無得用房屋福利，但d 狗可以照拎宿舍之後將自己層樓再放租

總之狗隊特權最撚多，但最撚唔專業就係佢地
我諗平時市民入過下報案室就知

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦
推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！
仲有！
13：30遮打花園提早／準時到！叫晒身邊所有人去！

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

仲有冇人係唔知《香港人權與民主法案》到底係咩嚟？
用三分鐘睇晒條片佢！
唔係美國幫到咁仲唔知條法案係講啲咩啊嘛？
一陣去到中環比外媒問到口啞啞就真係好笑啦

推晒比所有人睇到底條法案係幫緊我地啲咩！

仲有！

13：30遮打花園提早／準時到！

叫晒身邊所有人去！

【有片！】 到底《香港人權與民主法案》係咩嚟

其實真係幾唔公平

解散警隊

因為軍政府

真係特權最多但最唔專業

因為佢地有炮
仲可以幫政府做政治任務打壓市民
同埋垃圾黑警恥與為伍

班狗明明只係保安仔，家下就軍政府

雷洛

唔科水點養到班大食懶出黎報效

其實係咪唔止popo
其他紀律部隊好似都有?

要求dq 及補還相當於市值租金

另外終身剝奪公民權利

真

紀律部隊宿舍都有

一定無咁多

有都唔會獨立一個消防/入境宿舍啦

特權階級係咁 唔妥呀？拉鳩埋你呀

特權階級 d 警嫂仲想問政府要教育津貼？？

李慧琼與葛珮帆今日與一班警察家屬約見保安局局長李家超、教育局局長楊潤雄及公務員事務局局長羅智光，要求局方回應警察家屬的各項訴求，家屬稱強烈反對成立獨立調查委員會、要求推動侮辱公職人員罪及設蒙面法，以及要求增加福利等屬意料中事，另外亦要求恢復公務員海外教育津貼，以及增設內地教育津貼，更同時建議教育局成立監師會，監督並向教育局提交調查報告，再按報告內容作懲處及扣分，聲稱要禁止仇視言論、教學保持中立，更指有需要時可於課室設置錄影及錄音設備。